【5分鐘精華】汪 明 荃 演 唱 會 被 撒 旦 吻 過 的 聲 音 重 溫

遲來嘅發表~~

所有箭咀均收錄喺片內

又係你真係痴撚線

七十明荃 風韻猶存

r

痴線

戒J必備...

被撒旦吻過

題外話, 香港d dancer真係好撈
係咁意搖下 係旁邊左右交叉走位咁就得

😌

最難跳嘅都畀哂呀姐咁梗係啦

等你好耐喇樓主

佢到底得罪你乜野

阿蛆

有咩?

邊個負皮

好 好 聽

就變日經

痴線架

雖然阿姐冇你講到咁難聽，但今次條片真係好好笑

首《美麗娛樂世界》真係每粒音都咁靚

有冇我最中意個張

你想要邊張??

我愛荃荃
咁既年紀都仲可以隨意扭動到條蛇腰 真係唔簡單

垃圾汪阿蛆

冇錯佢早喺第一次concert 已經好比心機去扭

Liz牌左邊條女好撚正

LM

做緊乜鳩

好似一舊拖羅

青你真識食。。

含撚咀

點解我又睇晒成個post

牙蛆

係愛呀 Lisa

垃圾連登出埋啲垃圾廣告揶揄阿姐

劉以達咁樣

執返個一蚊先

牙蛆應該未更年期 邊有人愈老愈姣

我屌埋你果份

快

家英哥

華麗轉身

放假loop下閃爍登場先

台慶都用華麗轉身做口號

甩哂beat

係dancer 太快
呀姐未跳完都唔敢郁呀

原來係咁多位dancer玩鳩牙蛆

汪啊蛆

屌

我有畀你屌㗎巴打點睇阿姐開拍自傳

會唔會講自已點勾人老公

幾年前港台節目 《我們是這樣唱大的》中
區瑞強早就預言電視會拍汪明荃特輯
(最尾有提到)
本人剪輯版

但於我而言, 華麗轉身本身就係特輯
只怕會有威力加強版嘅閃爍登場

可以講下點同粵劇師父較量

聲哥性格光明磊落、敢作敢言，他對粵劇的執著，令他於二零零零年獲香港藝術發展局頒發「戲曲終身成就獎」，但亦因這份執著，令他先後與汪明荃、李寶瑩鬧翻。當年他與非紅褲出身的汪明荃合組劇團演出《天仙配》招來滿城風雨，除被指不守八和會規，與汪明荃的關係更勢成水火，當時聲哥多次改劇本，令汪明荃無所適從而掟劇本，雙方鬧至不歡而散，聲哥更表示汪明荃不是他的弟子，不會負責她演出的好與壞。

今晚9:30台慶亮燈記得睇，會唱歌！

台慶經典性感晚裝